#This new file will hopefully be better 
#Less double work and correct naming of the 
#parameters.
---------------------------------------------------------------------------
A means: A machine with one crane
B means: A machine with two cranes
C means: Continuous head (Rickard och Julia)
D means: Continuous head with twig cracking and logging
E means: Conventional head which can accumulate trees
F means: Conventional head which can accumulate trees and twig crack and log
J means: Bundler module in front of the machine which can make bundles of the trees and log them

			#OVERALL
maxCraneLength	11	[m]
minCraneLength	3	[m]
corridorWidthEF	1	[m]
corridorWidthCD	2	[m]
noCorridorsPerSideCD	3	[-]	Number of corridors per side
noCorridorsPerSideEF	5	[-]	Number of corridors per side
maxCorridorAngle	45	[deg]	angle of the corridor in relation to the strip road
switchFocusTime	3	[s]	time to switch focus
noIter	100	[-]	number of iterations per configuration
levelOfThinning	50	[%]
			#what treesets to run for is omitted in this section

			#MACHINES A,B
moveConst	2	[s]
velocityOfMachine	5	[m/s]
radialVelocityOfCrane	1	[m/s]
moveCraneConst	1	[s]
angularVelocityOfCrane	0.1	[deg/s]
maxPower	500	[kW]	Maximum powerthe machine can operate at
minAngleForward	15	[degrees]	Minimum angle for cranes to striproad without machine tipping... Necessary?
powToMove	100	[kW]	The power it takes to have the machine moving

			#AUTOMATION
switchFocusCD	False
switchFocusEF	False
chooseCorridor	False
moveArmOutCD	False
fellTreesCD	True
moveArmInCD	False
dropTreesD	False
loggingD	False
twigCrackD	False
moveArmOutEF	False
fellTreesEF	True
moveArmInEF	False
dropTreesF	False
loggingF	False
twigCrackF	False
dropBundle	True		The bundler J drops the trees at the side

			#HEADS C,D,E,F
headWidthCD	1	   [m]	Width of the conventional head
headWidthEF	0.5	   [m]	Width of the continuous head
velocityFellTreeCD	0.1	[m/s]	Velocity of the cutting
velocityFellTreeEF	0.1	[m/s]	Velocity of the cutting
timeDropTreesCD	2	[s]	Time it takes to drop the trees for the continuous head
timeDropTreesEF	2	[s]	Time it takes to drop the trees for the conventional head
timeTwigCrack	5	[s]	Time it takes to twig crack a bunch of trees
timeLog	5	[s]	Time it takes to log the treas at the head
velDecreaseFellingCD	30	[%]	The decrease in velocity when cutting 
maxWeightCD	350	[kg]	Maximum weight load. Note that this possibly should differ for C and D
maxWeightEF	350	[kg]	Maximum weight load. Note that this possibly should differ for E and F
maxGripAreaCD	0.3	[m2]	Maximum grip area for the head. This controls how much it can accumulate C and D
maxGripAreaEF	0.3	[m2]	Maximum grip area for the head. This controls how much it can accumulate E and F
powMoveCraneCD	20	[kW]	The power it takes to move the crane, note larger than for EF due to moving cutting blade
powMoveCraneEF	15	[kW]	The power it takes to move the crane
powHoldLoadCD	1	[kW/kg]	The power it takes for the crane to hold a load of 1 kg
powHoldLoadAtDistCD	1	[kW/m]	the power it takes for the crane to hold a load per meter from machine
powHoldLoadEF	1	[kW/kg]
powHoldLoadAtDistEF	1	[kW/m]
powTwigCrack	5	[kW]	power demanded to twig crack the trees at the head
powLog	1	[kW]	power demanded to log trees at the head
twigCrackCoeffDF	30	  [%]	   How much can the twigcracking decrease the cross section of the tree(s)

			#BUNDLER J
dropPosJ	3	[m]	At what position the cranes should drop the trees. Given is distance in front of crane center
timeBundleCEJ	10	[s]	Time it takes to finish bundling of trees in the bundler, when no twig cracking at head
timeBundleDFJ	7	[s]	Time it takes to finish bundling of trees in the bundler, when twig cracking at head
powBundleJ	1	[kW]	Power it takes to log a wrapped bundle at the bundler J
maxXSectionJ	1	[m2]	Maximum cross section of "stored" trees in bundler
xSectionThreshJ	0.8	[m2]	Cross section for which the bundler makes a bundle without waiting for a new load from a head.
compressCoeffCEJ	30	[%]	  How much can the compression of the bundler compress the cross section of the trees?	
			#PRIORITIES
			#--
